[突發！]沙田天幕驚現梁天琦！

對唔住呃咗大家入嚟！
有沙田組織搞地厚天高放映，但被康文趕
七點開波，人愈多愈好！
大家快啲一齊嚟撐場啦

開始多人啦！